依期一齊旺 ! 大家唔好針！[225] 國際嬴錢日

正評今晚嬴大錢

GOGOGO

皮已正

熱好似好撚勁

角大冇難怪掛

3c

禁屌唔入

今日嬴少少 收手算

lm

虛火啫

普巴請認真踢踢

熱唔攻, 獌點反擊

4角

好似中立

熱禁屌 曼聯就會有入波啦打反擊
對面幾個炸彈

多蒙特點睇

要利華

利華有同路?

利華

楊格又派膠

但冇馬仔福仔

膠完會上身

盧卡古 跳ok?

拳王GOAL 熱狗1:0

針

SKIP 多毛毛不設防的

航母

屌，針

曼狗

熱狗

艾歷臣都幾慘冇得打中間

又要熱血反cup

Ali我屌你

15萬

信摩狗 戰術大師

Jump

大船必。。。

又係左路出事

又鬼

屎波0

大家唔好忘記曼聯美斯

點解買親波都要嗌cup好撚攰

上場仆街熱狗又唔撚係踢成咁

係咪有巴打買左150k獌

十分鐘4角，九十分鐘有幾多角?

var

美斯買馬好過買波
跟咗500
獌追和

未撚完場

反cup6倍幾係咪好過買盤

又發現場好野唔中我切

東京
三賤
仙台
紅鑽
神船
些路迪
歐塞
羅馬
拜仁
賀芬（五倍注）
錫菲
新特
溫布
牛津
韋根
巴拉
屈福即w
疤菜（五倍注）

曼狗膠膠下

仲未派錢

咁早入波，多數出事
曼快追和

幾時冇膠過

嘻

杯熱狗老味

天狗rc

曼聯又係輸撚羊果邊

好撚彩冇買

對鏝都cup到啦

仆街紅牌
唔洗旨意入波了

咪就係

費撚唔刷角 抵輸啦

買撚左入球大

垃圾曼比人屌打

望曼聯半場前失小啲

Cup佢老未

快攻啦獌 又想鐵桶

熱禁屌

上星期未伏夠? 重信廢撚

熱狗食紅牌未

買入球大

熱狗咁嘅攻勢真係gel 得dllmch

其實唔明曼聯第二實力
點解連少少反擊抗壓能力都咁一般

熱狗虛火

熱刺NG?

買左曼盤表示

熱狗秘密武器 艾歷臣仲未發揮

買左曼盤 無擔心過
反CUP輕鬆
GEL埋都仲得

15萬都未出聲

鏝果場都係咁啦 定啲喎

一舖快gel

ys 下半場先黎料

你估2打6果啲垃圾比賽咩 話cup就cup啦

半場前20 應該入和

算啦 邊有咁多下半場反2粒
一次半次你就當次次有....

熱狗輕鬆Gel

1:1 山齊士

都話

Goal

15萬又返黎啦

普巴

反cup呀屌

山神好令!!

456佢啦曼

山神

大家冷靜 我未驚過

曼GEL

glory glory man united

後備龍

炸彈開始黎料

半大好波

1-1

好波

大船繼續航空

水泥

普巴山神

熱狗照gel

未驚過 gel定先

荷蘭叻講波？

費撚比人入多3球

靚傳

直屌曼win嘅手足係邊

係到

曼聯下年換晒左右2閘啦
仲左羊右華 真係食得屎

魚拉突 啪啪啪 (保持隊型)

多仔單刀唔入

屌那媽依家睇人GEL 要睇埋USER NAME
好撚多撚仔反手GEL

等收錢 訓先

索羅斯射爆費撚屎眼

馬賽可否要多球

我夠膽講句
MU紅毛泥超級GEL

薩斯索羅

多蒙1 0

旁述好廢

個後衛仆街 多仔真係多謝你

好撚好睇場波

真

楊格大哥

tot ng

我ALL IN $500
今日日假同夜晚早段仆剩500

一鋪蛇個白蘭因冇人信，依家用落定AA膠gel都得

mnu

我曼gogogo

神奇小子
不過普巴幾勤力

只要普巴認真 就已贏9成

gel得啦已經

9.5s馬賽頂到瀨咗屎

普巴暫時不錯

有巴神影子 痴線個方面

保羅普巴

利華古遜

阿甲又半大全大，今季真係最冇波入韓徦阿甲都改變記玩法

輸淨最後2舊 今日小弟生日 可以給我一份生日禮物嗎？

巴神真男人

可以

生日快樂

連登有愛 生日快樂巴打

普巴早幾輪認真 鏝拎撚到聯賽冠軍

生快

HBD

生樂

HB

生日快刀斬亂麻

4串1大波差索羅斯屌鳩佢

生日快樂
嬴完記得cash out 慶祝下先

利華CUP佢

生日快樂 羊多啲 開心生活

壽星仔加持 推多口我曼晉級

我條4串1中埋派300比你買蛋糕

生日快樂巴打

毛哥

300好意頭呀

希望可以送個曼聯win 俾你

有月水

作為一個獌狗 只要有獌既波 我都會買

屌廢倫。

索羅斯入多兩粒就掂

曼聯呢場應該贏唔到...

摩老風筒全面進場

生日就有錢嬴
精神嗎?

要有信心

利華CUP佢老母

生晨快樂

每一星期都輸1000 點玩

和波係咪熱晉級？

廢撚知唔知醜

加時

似贏到 頭先未來熱中柱
好撚有運

睇水位和波既話會曼晉

單雙巴 一場過 和波12碼的

最佳第12人

Thanks 少睇英超賽事

多仔

Jump again

收皮啦

Btw viu tv兩條友講波剩係讀球員名
好悶呀

摩納哥上盤點睇

利華針

Viutv d女好淫

炸

炸左 屌你老母

炸左，仲有希望！

越位

打機咁撚樣

多12m

又12M屌你老母

VIUTV左邊條女

12m

索羅斯
白蘭恩
聖馬丁

迫害

多仔水泥gel

missed

Miss

多仔12碼

仲有希望

E排D 12碼咁難射入

想問雲加係邊位巴打

又var又miss pk

12M咁難入咩

我女朋友

炸一球+12m唔入
對家入200%

利華CUP 下年支持佢打柒拜仁

曼x多仔

洛杉磯FC

秒輸

秒和

無人買俄超

會唔會又和其他

利華ng未
2球都死唔去

我都有種咁嘅預感

多仔100%

意甲入多兩球啦

摩納哥上盤貫唔買得過

回大飛

完左曼聯先再算

揀邊個屌好

搵人叫醒廢撚 上半一個射門都冇 踢到倆斯卡拉咁

多子角大cashed

左1

01:00 7 蒙特利爾衝擊 0-0 洛杉磯FC
半0全10叫爆區

01:00 8 蒙特利爾衝擊 1-0 洛杉磯FC

屌又輸

針 我真係燈到仆街

要針既始終都要針

買熱3.5s啦

美職注注入球大tum落去

費撚輸多兩粒算啦

01:00 10 蒙特利爾衝擊 1-0 洛杉磯FC
半1全10叫爆區

公仔

01:00 14 蒙特利爾衝擊 2-0 洛杉磯FC

洛杉磯FC
廢撚到
之前幾場都屌打對手
一買就比人大炒

我燈

撕飛了

廢撚大開中門算啦

意甲快手比多兩球啦

摩哥半客派錢咁派

獌都好搏命

獌ng?

追和 是夢嗎

咁都冇12m

咁都無12m

係咪出鎖技先有12m

上呀山齊士

廢撚

曼聯角細又收錢

01:00 21 蒙特利爾衝擊 2-0 洛杉磯FC
半2全10追和反CUP叫爆區

上呀獌頭

廢撚唔入比人入啦

摩佬做野未

嘩！一gel就有角

屌你咪gel啦

01:00 22 蒙特利爾衝擊 2-1 洛杉磯FC

已經懶得嗌

意甲2.5s gel

驚咩收硬嘅

白蘭地又入

我曼 啪啪啪

反CUP 2:1

曼聯2:1

輕輕鬆鬆cup撚埋

反cup

魚拉突終於開2.5b

入多粒

話左你有生日禮物啦
由開波個下已經紅毛泥GEL

前掩後二點五

就係咁簡單

恭喜美斯巴大注殺狗會

多謝各位手足

生日快樂個位巴打

15萬輕輕鬆鬆

正

好彩買左曼晉

咪gel住 要頂實

利華反cup未

場波未踢完

皇者獌

追和偷笑

驚咩 贏硬嘅

意甲都試下入波啦 屌

我曼威武

角呀

熱 gel

3.5/4b

黎緊法甲再同馬會死過
摩洛哥、梅斯、昂熱、史達拉斯堡

唔好咁明顯得唔得

廢撚紅左都係半一全一 含啦仆街

岩岩係咪有巴打話咩， ： 唔係2打6波邊有咁易反級

費倫輸多粒得唔得

恭喜你

蒙特紅 fc學獌反cup啦

美斯巴又收錢
15皮

10中幾

中7.5 有注輸半

銀河 12都miss

支持

頂撚住

開tg

水泥ready一鋪蛇

搞下氣氛

熱刺踢親杯賽都咁柒

多2:0

意甲

起到同大家傾下仲好啦

仆街 比卡路士韋拿射啦

唔好開tg

啱呀

kane跌晒watt

T你老母G咩碌柒
乜撚都TG

意甲入多粒

美斯巴點睇摩納哥

有銀河咩

德甲可補無入球了

摩納哥 卡迪夫城 巴塞隆拿 3串4 點睇

洛杉磯就當銀河

應該正路既

聽朝1030

-3c

垃圾熱狗

有無 卡迪夫城 x巴塞x賓菲加？

卡迪讓咁深

唔驚贏波輸盤？

意甲5分鐘比多球都好啊

我巴贏撚硬

巴打建議你睇下卡路士韋拿踢緊邊隊先

巴塞10000000%

利華無啦

美斯買我
摩
巴
紅牛
聖加羅半主

法甲全客盤2挽到

啲人連銀河同LA都未分到

你老母fc

紅左個仲勁
4-1

FC果種廢

德甲班賤種
斷哂德甲

？

咁你明唔明LA代表點解

廢到利華

亨克果場點睇

你買我巴我即屌呢注

比亞迪爆炸死啦仆街 入3球

洛杉磯FC
12M唔入
輸多粒

賤種熱刺 半7全9？

摩開波

打少個都反屌一粒

艾美恩c

我熱功夫足球正式啟動

摩納哥上盤 入了

跟了

洛杉磯fc好似係後追車嚟
好似

史特拉斯

俾多隻角

多11c 俾多個

利華果種廢

垃圾熱刺角又無 攻又攻唔入 賤種黎

12c goallllllllllll cashed

-2c

一齊頂

要150000巴未

fc洛杉磯卡路士韋拿廢ge
有球超黃金機會都射唔入
對住龍腳射

摩哥 半大

呢隊新隊起碼要半季黎磨合

出lamela可以gel定頭

變左30萬了

12M唔入就知廢啦

32000叫小注 btw 跟了，希望追到利華條數

比多2c

笑撚死呢隊熱刺

東京
三賤
仙台
紅鑽
神船
些路迪
歐塞
羅馬
拜仁
賀芬（五倍注）
錫菲
新特
溫布
牛津
韋根
巴拉
屈福即w
摩哥
疤菜（五倍注）

得頭20分鐘有睇頭

利華廢到

gel啦 我睇到完場賽果啦已經

場阿甲3張紅牌

我都輕輕一gel

杯賽真係柒到喊

中到派3個200

屌冇角

LM 中硬

我

LM

Lm

首期

多蒙特40

我貪心串埋利華死9左

LM 月巴 ！！

屌你鍾斯扮乜嘢咩，好搞笑

跟左少少
有料

好癲

熱刺中場係度差
落底又唔出波
角球又中位數 好想喊

我獌 cashed

容許小弟跟你搵食嗎?

多謝美欺巴

500k

癡線

美斯仲有無水

屌你老母死熱狗

終於捱完魚拉突晉級

出左摩x巴

gchi

收到
要疤

美斯巴好波

一日贏5k都未試過

終於收錢

我曼gel

曼盤全格

高水13.5s easy gel

馬同波今日執左50幾k

多謝 充心多謝各位手足
大聲講一句 曼聯 cashed!!!!!!!!
祝 自己生日快樂

生日快樂呀 恭喜又再起機

曼聯[0/+0.5] +1-2 gel

條3t中到就真係上樓

生日快樂呀巴打

卡迪盤

摸奶哥比人摸緊對奶

ok

單雙王

個個都贏

01:00 50 蒙特利爾衝擊 3-1 洛杉磯FC
追和啦屌

勁

依句係你口中講出黎 特別無說服力

頂你
你一場買潘頓既P我都要收皮啦

摩納哥

01:00 50 蒙特利爾衝擊 3-1 洛杉磯FC
比多5角

摩

01:00 51 蒙特利爾衝擊 3-2 洛杉磯FC
追和半5全10叫爆區

你一日贏50K 人地50K係平注黎

巴打

我最後既一注，上呀

美職4-4未
今日開左兩場和其他了

MONACO咩事

摩納哥半大

咩咩事？

出出地事

摩落哥俾人屌打

唔係好對路

唔撚係掛

摩落哥rfc

多謝曼比我反殺馬會

半大阿摩納哥

仆街

唔係咁快要針啊嘛

摩洛哥

MONACO RC

即場波真係

仆街了

12m + rc全餐？

唔跟唔得啦

全餐

1-0

屌你摩納哥後衛用手拍返個波出嚟

仆街 摩狗

又話改左例？

法甲假波？

唉，針了 最後一注玩到咁

說好的私家雞

摩納哥可以撕飛

洛杉磯單邊刷到10角就可以反cup

我連輸左10注 輸晒了

01:00 55 蒙特利爾衝擊 3-3 洛杉磯FC
追和反CUP叫爆半6全10叫爆區

20分鐘要搣飛

一鋪蛇都味gel

Yes

洛杉磯後追車

使撚

半一今日好多下盤

摩納哥針得 睇巴塞算

半客摩盤jump

嗌完呢邊果邊摩納哥又紅1個 想點

豬晒了

洛-4c

點解我可以咁撚黑

美斯卡廸夫城點睇

唉

比多球半大阿摩納哥

3-3

摩12.5s 補飛

摩反西到cup咩

等緊11.5高水

買角細補飛啦 單邊刷唔起角

戰意十足

盃賽會出力啲放心

加西維呢期西，唔驚

1:0啦頭場

買摩樂哥反cup點睇

仲有張rc

成班乞衣 睇下波啦

摩納哥咁都反CUP到我自殺

咪啦，有錢無命享

跟

你尋日好似剪左半條賓周仔

後半？

花膠祖維迪都無 算數啦

經過44，55之後，咩都有可能

成班笑尻我晏就執屎食 屌哂你地

11.5s @2.05入手

我無！

你自己想食

g chi

無睇PPOST,你又賭屎食??

摩遲早又紅，下下都踢死腳

想g執左未

財散人安樂，訓返教好先

成班想見人死

文字上執左

卡迪1/1.5有伏啦

摩納哥反CUP到我唔賭波了

想追甘岡下一隊入球

Why

Why 想學野

都係夜晚波正氣，唔賭下午波

我愛食屎

2-0

搞掂

1.5 半細有1.43
馬會開錯？

好彩開到半大

我愛美斯巴 單雙巴 同自己

追多球

靚撚到

你又話100%?

無人玩卡迪fu?

一鋪蛇 100%
3連豬

仆街 買左角細 隻臭雞想報仇入456就仆街了

安德追和啦

半細點睇

窩利世界波

十分鐘前針左了

甘岡係咪禁屌緊

萊斯心水

支持下

11.5s力頂

Me2

甘岡好撚刷得

贏緊就搓到完場啦
刷你老咪死無全C咩

最後一注燈埋摩哥

摩條金後防送咗兩三角 就咁踢出底線

半7停喇好嘛 止止血定定驚

11.5s 冰撚實佢

半7冰封

美職-2c

單邊孤獨刷

今晚之後個d盤全部1球以上

西維爾細船有冇人

說好的單邊唔會有角

有

木筏

你問返單雙巴

有冇人要西維爾冠軍

西維爾唔差架

想自殺的人會要

細船細注

Ok 半7

甘剛禁區手球無12m

摩哥連續幾多場半大

魔咒能否再次顯靈

-1 幫你叫下

Cup到有人會諗唔開，球證拯救世界

10打10都有機既 上次炒人6球

艾米恩斯頂住

美職3-4

意甲啲直播鏡頭近到，好似拍武俠片咁

刷多隻角啦

燈死甘岡

買左fc個個巴打 恭喜你 反cup了

咁都杯到

睇到好暈

亨克我屌你

亨克 1-1

比甲半大送錢無買

笑左

A米角大有同路？

今晚d半大真係送錢

想問吓有無人知，點解AC同賓圖，個個塊面都噠紅色嘢？

11.5s

3-5 但斷摩納哥

暗號

龍門牛油手

美職大波波日

龜歸骨滾更？

gel

卡城都唔多對路

甘岡3-0

甘岡 3-0

Monaco 法甲私家雞

場場對路就唔洗賭啦

你隻手做乜震成咁呀

追甘岡ng
摩納哥完全廢隊嚟

甘岡入多3粒啦 買左主其他。。。

巴塞2.5細有2.92 其實真係駁得過 決賽好多變數 即使巴塞近幾場全部開大 有冇同路

閪左歐聯，谷住谷住，緊係射哂出黎

月巴有冇水

AC

賓尼1:0

ac 快d比角

AC快輸多粒開半大

Dollar隆馬死吓死吓咁，下季走啦

紅牛有無同路

美職7分鐘兩球

多倫多搞咩走哂樣

嘩賓尼雲圖
笑話黎

最後10蚊好似會斷卡迪夫城

疤個場點解冇即場，好似有d鬼

卡迪1:0

無直播

做咩唔買10$ 今日個場半膽客其他

摩納哥反cup?

唔好諗咁多啦

9c 準備針

冰角呀 摩納哥

3連c

摩入乜波，搞到甘岡又刷

下口rb

a米

摩 有無機入多粒

摩要連入3球先反cup到呀 ，讓緊半一

冰角就得，咪反cup

睇黎半大斷AC

賓尼個龍好似幾勁

枉我仲買左A米讓一

A米 ng 1.18 ，痴撚線，比狗買？

停角了

買西維爾練心

疤1:0

so7

molamola 個下盤好快爆

疤快456

11c完，心臟病都黎

我都係

單雙

Good job

屌 摩納哥個龍救左幾撚多球 推左3口主ng 豬晒

晚安了各位

艾米恩斯gel

呢d先係波 ，平手數人3球

大家仲有冇咩心水 訓前買番場 聽日食番個早餐

狂加注？

4X5 極撚大注
亨克 -0.5/1 @2.1
泰拿尼 讓主-1 @2.3
賓尼兔 讓客+1 @4.0
卡迪夫 -1/1.5 @1.96

屌你老母叫糊左兩分鐘卡迪夫城同我黎個1-1

垃圾卡迪 屌你老母

屌你 11c 絕殺角

賓尼兔博曬命踢

疤10.5s

巴456

角細細波就得

A米6.5S

巴20

美斯

張飛中到
抽一個派200
屌你呀我真係

我！

紅牛上盤上啦

西維唔易食

卡迪 紅牛 上呀

紅牛入一粒先啦

3巴

巴塞易撚到

冇開即場真係正路啲

針左啦
頭兩關又唔入波
卡迪又針
單頭大注賓尼就發發聲

Ac6.5b入手？

美巴100k又中

rb贏啦

30 訓得未

卡迪

GOALLLLLLLL

美巴有買！？

巴塞 賓菲加 紅牛

紅牛半大未

買咗100k

40我就瞓

有機 除左第2關

2-0了

幫我叫爆卡迪夫城呢隊垃圾波了

留名了

巴打好似就中了

賓菲加 紅牛 生性唔該

快入 抽我

入左 抽我

卡迪夫城入波以後繼續長追你

唔入波嘅話 一世買你對家

又鳩up啲乜 明明仲係2:1
要3:1先有全格

垃圾紅牛

牛

卡！

卡卡卡

cup呀紅牛

輸半收幾多

好多 你話你極大注

4k
全格收萬2

AC 冰角冰入球 ！

認錯人 自

卡上！

G持

3.5s 8.5s

只求90分鐘卡迪夫城3:1

比個12m卡啦

2/2.5s 5.5s 6.5s

卡迪快入

牛呀屌你

紅牛快杯

阿甲 客勝有冇同路

買左半客 都好似伏伏地

難了

想派錢都唔得 垃圾卡迪夫城

可惜

慘

西維私家雞

紅牛

月巴好波 ac果然垃圾

Cashed

賓菲加 紅牛

4:0訓得

兔仔

美斯又然了

好在買咗正氣疤 冇買閪維

又汁100k

究竟過緊咩生活

玩走地角球呢兩星期狂輸
咩撚野事

❌66
✅34
🏃🏻‍♂️5

仲有冇人想要青爐

me

以一百場計得3成4命中率
同cfu比差好遠

紅牛可否cup

屌你 賓菲加

賓菲加 紅牛 可否比兩球

賓菲加俾力啦吊你

賓菲加 紅牛 點撚樣讓得起咁深呀

紅牛cup啦好無

想gel疤了

Gel撚到行一行
咁都輸以後唔撚賭

50 都輸我切柒煲湯

西維追到4粒裸跑全港

上呀

賓菲加難d了 10mins都無

紅牛中柱加炒半單刀 快入我屌你

0-2

0:2 fire

紅牛比力啦

點撚樣讓得起咁深....串左巴塞都無用

兩隊都55波 俾個深盤呃左

1-2

邊有

未開盤已經入 馬會做野慢過閪

炸左 屌

賓菲黎多球

0:2頂住算啦

係咪叫親紅牛都係廢波
入左2/2.5大同紅牛贏
又要俾人12m入 狂攻都破唔到蛋

紅牛針了

究竟係我燈到咁定點 嗌邊樣都開對家

Ng cashed

same

不如試下調轉嗌 火焰上

唔敢買再球了 睇live都似似地既

比起輸錢....嗌邊樣都開對家灰好撚多
火焰

有冇人要康塞大學？

針到仆街

全晚淨係跟美斯巴轟獌同疤 fatfat

最後一注 哥倫布大！

對家

接受

依排買過關永遠斷一關 尾關依場 大家自己諗

我好燈 買左5x5

帕丘卡客勝
蒙特雷 1.5半大
利昂主勝
尼卡沙主勝
銀河 1/1.5半大

重複多次 我好燈 針左好多日都未反底

今日條飛斷左未 斷左有計傾

銀河半大都想買 睇下捱唔捱到7點3

未 差依關

捱到7點3再算

比啲信心我 我買到唔知可以點買了

墨假真係好旺主

5 x 6
斷場長追既梳士貝利 我都5敢再買

我本身都買主 但買唔切走甩咗

5 x 6
斷場長追既梳士貝利 我都唔敢再買

都叫有羊錢

其實留返聽日玩好過 晏啲嗰幾場賠率又唔太吸引
羊粒糖 豬間廠 不值一搏

最驚個場韋根都過埋

法林明goal

比卡超贏波好無

本田圭佑罰球直射入網啦

半場0:0唔好踢啦

要起革命了

要左0730 下盤2x1

費城聯

奧蘭多

美習安守本份玩大波好似最正路

帕丘卡

唔洗講咁多
奧蘭多城同埋地震盡情擦角就得了

琴晚冇場簡得落手

奧蘭秒goal 1:0

一分鍾1:0

機員2c

冇革命同路?

起革命啦

革緊

緊

屌 奶閪比人入

咁快入波

場場上盤玩乜撚？

屌 快撚d追和 唔想第二口就收皮

On9烏龍 自己頂入去 明明個龍可以接到 假

屌 烏龍波黎 仆街革命

屌你老母新英倫

琴日到今日買親輸個d都有烏龍波

岩岩睇番先知

奧蘭多費城聯

唔撚追和 革鳩你命

追和呀你老母新英撚

1:1新英撚

1:1

叻撚到